白人救星？

成日話地球臭氧層穿左窿
喺穿左窿嘅地方 瘋狂影印會唔會補得返個臭氧層？